［全力上！］曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區［542］

繼續上！

lm

反cup

卡古今日個態好過福

馬迪真係唔撚掂

咁撚快既

俾福抖啦

lkk 控球護波 幾何等級上升

渣古連帶波都有埋

LKK真係好撚勁....

光速開ＰＯ手

lkk真係有8至9分

LKK 呢排護波真係勁左幾倍

廢特死左腳

LKK今場係一真fit

快手, 正

入唔到波 MISS幾下change都８分？

我馬準備出嚟屌打班垃圾

牙FRED多左啦

球證啲雞好撚慢

LKK三倍速

班阿狗成日訓地

有準備

換人未

呢個post頭應該都豬一半

fred

一留言完見到１００１即開算

冇得頂！

冇運姐 今場啲機會好多都佢有份

Lkk今日著哂火

Moss

紙片人？

對面豆腐做？

1st touch 決定性都好左

咁都無?

加油啦，6分波
仲有熱刺，車路士失分

今場d 埋門
抵輸

成班扮曬傷

阿狗出名

講真係欠運
控傳都係一流

至少6分鐘補時 你個仆街肥閪球證

阿 訓完未

好撚黑就真

1:1

未

無乜運

屌60min未夠就揼波鐘

點撚樣呀

真係柒既miss都係頭先福直線劏入去個球姐

入唔到波都無8分啦，講緊輸緊波既程況

之前摩佬點教盧護波架

我狼有納維斯真幸福
費特同馬迪真心激死

決糕冷火火

黑左啲乜?

仲要踢鏝同轟

算係咁啦頭先

Dllm

快手換Fred

估唔到我都會講呢句野
lkk勁撚到

其實唔怪得晒LKK喎

呢場贏左真係穩好多
加油反cup

頭先matic 禁區外甩咗之後廢特包得幾好啦
lkk俾三個夾都護到波

Lkk算fit la

扮曬嘢

換 fred

練完防守返屋企睇youtube

成撚日陰啲陰啲唔俾Corner

又冇事
自己訓低又跑得到
唔係要出場治理咩

有得射

盃佢老母牙

我信福

整球靚波

入佢老母臭閪

Shoot9him

Fred偷波攔截幾勁

三個係到傾咩

呢場輸真係訓唔著

狗撚到

反cup成功一個月唔同男友扑野

呀妹，唔該你!

比fred試下

換廢特啦

三條友

屌你，個球證好似跟唔上場波速度咁

都走甩左offside, 唔算黑啦

唔好啦我會忍唔到

3條友企係個波前面

睇fred表演

對面拖時間 我地要出大絕until we score

旁證吹咗對面兩下offside
我哋冇資格講呢句

搞笑

算鳩數啦福

換人未呀屌

好好笑

合力射球？？

做乜撚野呀三條友

龍都唔中

閃電11人？

佢打得好差咩 係都換福先啦

幾搞笑

費特係咪同天使仔差唔多高 爭高波蝕曬

福下次努力！信你架!

福個態咁差仲比佢射

阿福有冇中過龍

換馬仔未呀

賣笑

搞咁多前戲

以為有咩咁特別

福鳩你想點𨶙樣

今晚食大麻 e呀e呀唷

屌

傾咁耐射到咁

阿妹出曬奶力跑

好似小學生圍埋傾陣間點整估人咁
普巴就係最曳 最多諗頭嗰個大哥哥

根本鳩吹姐, 唔似偏幫邊面

60換馬啦

哇

仲以為做咩

加油呀

福...

傾乜春牙

加油

俾牙fred入咗

唔差 食多少少內檔就中

傾完又點

期待左半秒

求下你出馬換走福 無乜時間再比佢浪費

我信福會入波

60啦
比馬仔出下啦

60分鐘了

fred就多左
妹就應該入

以為咩啦

蘇b又諗住最尾15分鐘先搏呀

佢射個下已經嗌咗出黎

懷念馬達

如果馬達喺度

白lin同屎波調左位？

大陸換馬未

冇態就唔好畀佢射啦屌

Molamola 呢場波感受唔到運氣

蘇不嬲換人係遲

蘇蛇肯換人未

朗隊都入啦

出馬啦

啱啱先發現曼聯呢家半隊都力加
然後再諗諗下，好似未來最可能發光發熱既都係力加
包皮、福仔、雲尼修斯

Man mark美羊輕鬆

福仔係咪唔妥Fred

要入馬仔了 唔係唔夠時間

邊個雲尼收屍

65分鐘換啦我估

對猁個場好快

Fred好似開始適應

蝗果隻

蝗？

對面臭燒 隱形
我地幾個隱形

應該雲尼斯奧斯

好似小學生圍埋傾陣間點整估人咁
普巴就係最曳 最多諗頭嗰個大哥

唔想見到呢種贏形勢表現但輸波嘅結果
麻煩快啲入番粒

回防慢到

蝗狗隻黑鳩幼幼

出馬未牙so dog

仲有丹比利

比楊射仲好啦

唔係雲尼素斯咩NOW

皇馬吹奏緊個件牙維

個勢麻麻地

馬仔出黎未...

馬迪慢dum

好想知馬迪岩岩回防係咪已經全速

sob個英超不敗牙

福西到咁都唔換走

回防散步

屌福...

早就傳啦屌

馬迪真係唔撚掂。。。

馬換福啦

垃圾福

福....

早d俾啦
福全場都on99

福真係唔得喎 比親都醫院

福仔我屌你老母

60分鐘喇福頭

福浪費左呢個反擊

聯賽要豬波鳥
訓覺先

馬仔真係咁冇態？60分鐘都唔撚換？

屌你老母想點呀

早交啦

屌 換福未 今場唔知踢緊咩

係咪1分都唔要牙so dog

福我真係屌你老母臭化閪

又唔早比

屌
福休息下啦

福真係唔掂

遲遲唔交

有冇手足whatsapp Sob啊

仲唔換福等乜呀 傳波都傳唔惦

屌 福早D交左邊啦

羊好撚廢

福又晒一球

早俾shaw啦

福

福唔止交波
連帶波速度都慢埋
佢做乜鳩

唔落場又點知有冇態 正選嗰個就明顯冇態

人地xhaka 同我地既馬迪回防速度

福頭入完12碼連打4日丁?
屌你射又唔中傳又唔中

福差咁D
換落黎休息下

sob未必肯換麥湯頂馬迪..

再唔撚換福仔就要叫 SO9

福頭我真係屌你老母 又上腦

可能sob等緊費sir whatsapp

屌你老母又變返尻推福特

福今場差到，抖下啦

福今日唔係好掂 左邊兩個都唔交左先 自己再走入去呀麻

sob知吖嘛

Fred真係上緊力

廢等算係咁
搶好多

換馬迪推多個馬仔上去

快撚d換啦

fred痴撚線 係咁搶

Leno今日有態

垃圾福換撚走啦，慢撚到

福冇態

轉身慢過大佬寧

費特今日個反搶做得幾好

福仔真係。。。。

今場係咪lkk本季表現top3嘅一場波
唔計個啲-6滴到入禁區入到波個啲

下？唔射？

唔洗簡迪了

睇到福都燥

我都覺得佢今日打得幾好

又係fred反搶

唔撚輸得呢場 換人可唔可以積極啲呀

拉豬轉身慢到

換福啦 仲拍手蘇蛇

福狗咪撚上腦啦屌你老母

Fred同LKK真係踢得好好

福可以控快啲

65min啦

福個態好啲就入左了

仲唔換
等乜鳩

福仔我屌你老味

又係福 換人啦屌你

南美kante

解圍仲短傳

Matic
仲打短

馬迪同福真係

馬迪係咪on9呀

屌你老母妹迪成撚日後場玩波

馬仔得20分鐘 重要幾場無踢 係咪真係夠時間比佢救世

有一秒我真係以為係史摩黎

個態好啲入咗3球啦......

成隊世盃隊員要靠一個幼幼

簡迪先係法國廢特

可以換走個中後場博一博 馬迪可以諗 或者羊

福擺明攰

但d進攻仲係擺落佢個邊

馬迪我屌你咩

Pep都應該就係想要fred依d反搶

肯換未...

馬迪都好唔掂

廢特好似上左電咁

出綠木好過

其實可能未好番晒
驚佢好似上似lin咁

平時又唔見阿個龍咁穩

馬迪訓醒未

65分鐘仲唔換 搞乜

費Sir冇比tips？

禁制啦

70分鐘都黎緊仲唔換人

換啦屌唔好un腳啦

換啦屌你老母

換人真係好慢=。=

感覺打起左Leno龍門一打起左好難入

Fred好左，咁係要換福了

70分鐘都黎緊啦屌

反而唔明點解佢想要fred

fred傳控唔係好頂級啫

得迫同搶+nigga 似廢奴..

費特勤力

fred又多左啦

一直有攻勢其實未使換住啦

全部都係黑幼幼
遲下可能法國、意大利隊咁
隊隊都半隊力加

可能唔想馬仔好似lin咁又傷
始終後面仲有好多比賽要踢

咁盞輸多球

Fred真係

馬迪福仔

過左半場唔屌廢特了
轉屌馬迪+福

屌你老母儲印花咩仲唔撚換

On9呢場輸真係bye bye

屌12

咁樣12碼

輸了

完

禁樣12M?

GG

12M

做乜尻

12碼

福仔成日攤手好柒

隊隊波個龍都係對曼聯先上力

Fred

12m 唉

收皮了

今次真係無

屌你老味

輸ddg 同福尻
垃撚圾

嘩

冇計啦皇呢家沉到呢

廢特進攻垃圾

咁都12m

So9了

抵輸啦
全場d決定on99
埋門又on9

唉

痴線

Fred做得好

sob 今次真係

體毛foul

仲睇唔睇落去好

咁都PEN

2比0

Ddg守到我仆街死

人又唔撚換 坻死啦

抵死了

插水

咁都12碼？

食屎啦Fred

咁都12

6弟

贏形勢輸波

哈

垃圾fred

屌你老母...

Un 到下

屌你老母FAT

應該入硬了，無可能連射唔入

熱刺輸 你就打成咁 屌你老母

防守又on9 連個龍都垃撚圾

完全掂唔到

GGMU

Fuck

咁都十二碼

咁都penalty...

牙 Fred 收檔啦好嗎

廢特躝得未

中場太多空間太多時間俾對面慢慢做
抵輸啦

福仔而家大牌
唔追波 一唔俾波佢就怪隊友

2:0啦屌

睇教練點調教嘅姐 你睇下史達0都勁到仆街

Fred 好廢

唉屌你老母fred

我真係睇唔到廢特做到乜，不過依度有光環

呢下fred掂唔到 屌佢做乜

完 垃圾到

屌那星

拿卡借力軟身 fred又無乜經驗

一早叫換條契弟

唉 今晚真係差d運

曼狗收皮啦

都話莊家無死錯人

你唔出聲冇人當你啞

玩完

個下唔畀即刻屌晒鬼 心態唔得

唉屌

換拉豬/dalot 直追啦屌

關fred撚事咩 腳都無出

呢件垃圾 真係on99

GOAL!!!!!!!!!!!

反cup完Psg
成隊波散哂

成班盲屌fred

有推

依家邊個先4424 仲開幾十個post屌

失兩球濕鳩波

屌你廢特入左禁區身後就咪撚再搞人啦

運氣用曬

Ddg救12碼成功率真係極低

依家先撳掣

SOB>> SO9

成場表現都差啦

而家先換人

果然平時踢得幾好都無用
一次天條就屌到地底泥

屌你而家先出馬仔

頭先邊位手足話牙Fred打得唔錯話？

球證好波

廢特垃圾到
進攻無貢獻
而家仲咁

邊個吹奏廢特

插水狗

費特都屌？即討多咗咁多 ON9?

Fred呢條友成事不足 敗事有餘
蘇蛇成六十幾分鐘仲唔換

曼迷真係好撚鍾意鳩屌

其實踢得唔差，係福問題大啲

拉舒福特同盧卡古做乜春啊

而家先換人 sob 你係得既

攤完唔繼續跑先鳩，攻勢都未完

早d換馬仔就唔會出現呢個埸景

宜家先換，痴線架

關咩事
啲機會把握得咁差

fred終極垃圾

換走大佬

老老柒柒 呢場最大罪人一定係ddg 派球膠之後成場要焗攻

屌fred

都有得追既我覺得

上場嘅PSG今場嘅曼

上你老母咩死曼狗

搶身位都吹？

Dalot

曼聯又要踏上爭四既無盡旅途了

其實輸唔係問題，不過呢隊垃圾阿仙奴其實做左d乜只可以話自己打得差

冇威脅都要係禁區搞埋D咁既野

唉屌 慢慢有返勢 又輸黑哨

係呀 生面口呀

ddg救12碼大部分都係撲錯邊
fred又on99
福又on99

關fred鳩事

勢係有 無時間呢

換dalot?????

Ddg有咩撚用
12碼又廢生波又廢

輸波先黎換 笑死

大碌仲有威脅過福.....

大碌踢得咁撚好換走左留福...

廢特真係冇撚腦到痴線

上你老母呀 爆閘狗死全家

最多1-2

傻的嗎換dalot

六分波仲要對鏝 應該無前四了

你老尾阿妓都識4424

竟然唔係福

Fred搶左咁多波比人屈左球12碼都比人屌到袋底泥

反cup到又捐惜食堂

fred自爆

開始覺得清新其實唔差得過DDG

一陣完場要將啲爆閘狗逐隻𨳒返出去

白lin on9??????????

白 lin

左褔不嬲廢 試下右褔啦

fred係打得唔錯，
不過一下on9就夠啦。
同埋唔明點解咁遲換人

邊有咁多反cup 呀唉屌你福頭記撚住你

差d3:0

Psg對我地都係咁

屌白lin

福好差，費特打回原型啦

Lin

agger

白lin騰了

對面踢得咁垃圾一球怪西一一球插水

痴撚線上面d人屌fred
明明係前半場搶幾多波 做幾多反擊
屌fred不如屌福仔
球球都上哂腦自己去

換大佬 7頭福係你老襟咩

白lin 7撚夠未啊

屌你白lin

返去玩海賊王啦

ARSENAL the best !!!!!!

認同，今場又冇運

除咗greenwood仲可以換邊個

正常啦，中常都唔夠人，pogba要落返黎

白lin 福 今日發撚曬夢

差啲

咁都有得屌Fred
On9

On撚鳩

今日d後防出晒事。

場波仲未完架！

白lin一冇信心就變返炸彈

白lin今場又點

換大碌都唔換契仔福

白lin 換走未？佢柒撚夠未呀屌你老母

其實冇運姐 自己把握唔好 但踢得唔算太差喎

屌你老母

前4

呢球十二碼完全係on9

隊波好撚獨食 嗰個好似自己球王咁 唔想傳波

十幾年冇冠係勁既

唉
輸到連白LIN都派膠

係都換福啦下話
dalot 打得咁好

今場最鳩係馬迪

Fred 踢得幾好反而係咁比人屌

本身牙FRED今場唔差 無啦啦自己扭失波 再回防自爆輸12M真係

有冇機會反勝

呢場成隊無個踢得好，普巴馬迪梳羊叫做合格

我都唔想屌乜，馬本身傷開，落後一球，控制緊戰局，唔換住有咩問題

痴撚線,呢場大戰爭前4先黎咁玩,冇啦唉

LIN都感染埋

冇

最經典 嬴勢輸波

屌你點會唔換福呀

上場太威，成班心散曬

阿狗都幾on9咁鍾意爆閘

唉豬波了

成班大戰先一齊派膠
Matic依啲傷完完全冇態
寧願出返麥湯/P仔

存印花咩仲唔換埋

捐返入你老母個閪啦

有我捐$1000比惜食堂

老老實實
都賺左咁多個機會
個12碼當係還返

打完巴黎果個唔識踢咁 得大佬 lkk shaw 細緊 踢緊波

無啦

點解蘇B下下都要六十分鐘後先換人

白lin呢野似曾相識

咪咁啦
爭緊四架屌

完全無保護防線
但分波又落係佢身上

反到我切

fred今場咁好都有人屌

其實咁多傷兵副選，算輸得少啦

阿狗

立即比人鞭PO

好勤力

啲人鳩屌

點解用馬迪打deep lying

可以訓覺

妹

福仔 decision making 真係好差，佢都係踢返正前等波到吧啦

你咁鍾意去爆閘，爆未？

追和都有難度

打完呢場阿記個前4好穩，得番一場對big 6

阿記個中場差咁多都輸，抵屌

呢場唔換福仔真係要改口叫 SO9

hehe果然係中場最重要 換左fred即刻hold唔住

追和都收貨了

sob既曼有信心追和

Fred 今日截好多波
但係上半場都俾人截好多

戰犯唔係佢

輸唔係壞事嘅 最少可以比sob睇到問題

隊波都唔知做乜鳩 歐聯反cup場巴黎就開哂party今日腳軟軟咁 歐聯攞唔到冠軍其實一撚啲用都無 最緊要係前4啊屌 好明顯開波成隊都唔撚集中又無決心

爆咗你條女菊花先

乞返個12m 先啦

但佢地作客弱智架喎

輸比隊咁既阿狗
對面又唔係踢得好 屌

怪自己把握太差
好多必入波唔入

踢多90分鐘應該有機會

串連迫搶 隊內得佢做到
無人做緊佢角色 3中場內

浪費機會真係會受到懲罰……

三零就有可能

今場問題咪係福

一開場個決心爭好遠

btw 好耐冇見過d 呀妓敢走爆閘，贏一場就咁撚串

如果有馬達就好

Ddg今場好冇信心個樣都出晒黎

踢2nd leg有機

fred呢場係唔錯，但個十二碼落腳已經係on9，點都救唔返

爆到你咪去爆囉，賤種爆閘狗

其實今日要做嘅都做得七七八八
係衰把握力同啲運
大家又講到好似超級西波咁

屌fred 個班係咪想轉移視線
明明福差咁撚多 獨食又廢

MATIC用到殘哂, 已經做唔到防中要做既野

其實除咗把握力真係唔差啵

屌你個死仆街

攻擊做到 次次最後一腳把握唔到姐
想點換 又唔係唔入肉無攻勢

有名你叫

咪係 垃圾阿狗竟然贏

就算冇信心都支持 進攻其實唔差 黑仔啫

唔屌狗乸喇

對面打三後衛都唔攻兩翼

今場好冇默契咁

自己miss都miss咗四五球chance

佢地要求好撚低
平時少贏big6 一贏咪串過馬撚

撚有落腳

入返球啦屌你老母

含家產

今場真係差

3個中場
3個都垃圾

妹又燥了

把握力第一球輸就係咁 一來一回 果下好泄氣

白lin馬迪ddg今場太廢

柒夠未，到底屌定唔屌呀賤種爆閘狗

琴晚鏝城贏波曼狗都爆閘啦
學人笑阿狗

有冇sob time

又上頭

Fred開始拉車啦

屌你老母咁都輸

普巴又開始燥底

馬迪都合格?
唔撚係下話

條友真係好撚on9

妹又準備上腦 遲早紅

妹成撚日都係咁嘅
輸波就上腦

係真係無咁D運
但係你班仆街唔好放棄啊

個球證好撚廢

妓啲人迫得好緊，曼整體打得唔差，
係差埋門入波果腳

追番粒都好呀

佢截完 用得柒果下 打個和呢

呀狗夠膽死話4424

福仔踢乜鳩

犯規又=上腦

對面出2禾比
係機會了

福真無做mud 9

屌你福頭慢撚到閪咁

福
真係次次都唔撚傳

福笑撚死人

輸呢球12m真係

福仔今場真係好差

福仔落場啦屌

得一個on9就咪提啦
而家起碼半打阿狗入撚左黎啦

係爵連真係

福又嚟

福想點

福咁撚慢

福真係睇撚到燥...

屌福頭今場真係好垃圾

走去左路做乜

Fred係衰黑人冇腦
做埋啲On9小動作輸12m
但踢得唔差

福係衰黑人冇腦
仲要踢得好撚差

其實球証閪 冇運 攰 今日輸都正常

福啲傳波快撚啲得唔得

福真係知唔知醜

死推爛推唔撚傳

抵輸啦唔撚換福頭

拉SHIT食屎啦不如

福想點撚樣呀

換福啦屌

福好差

褔仔踢成咁都仲留

你呀傻鳩

輸係有少少sad，
但又真係怪唔落，馬迪一定冇態
其他個個都踢到攰
調整好心情繼續三線作戰

屌你福

換走 DALOT 攻勢都冇埋 SO9 好波

柒完 再截返 無限loop

福仔落場冷靜下啦，上撚晒腦咁。

福上場入完球pk 上撚晒腦

換邊個

無得懶球證啦

同一球波俾多次機會都係咁上腦

都係果句
福如果繼續踢無腦波
遲早只係另一個welbeck

馬仔靠你喇

岩上半場好明顯唔集中同冇決心
不過下半場改善左但係前面其實都腳軟軟
福仔抖下啦，d 反擊真係打得差

換P仔打右啦仆街

福頭好撚廢蘇b契仔

爵連真係

福做乜9

場場都要屌福

福換P或綠木啦屌

進攻終結者 福頭

sob 真係有野要屌 有野要改
輸緊 70分鐘先換人
仲死攬福頭

留番換人名額做乜

Fred 好左，但意識仲係好差
Pogba 比人跟實
福無態
右邊繼續廢左武功

今場機會唔係冇 硬係把握唔到

2:2 ok

變左依家全力爭歐聯啦

2:4

綠木

兩邊都有得益

福頭閃咪新契仔

史摩寧隻閪手唔禁人得唔得呀

又換綠木

福自己遲交重要屌下人個下先嬲

fred上晒腦
自己衝左上去，扒左喺地下
妹幫手補位

到佢回防就無啦啦推人

就算輸都場場撐蘇B

其實福上場對巴黎已經9下9下

出新仔

換p 仔啦

屎波收埋隻西手得唔得架

換走福啦好無

福頭sob應該唔會換

明知球證主場雞仲咁撚多小動作

上半場畀人話曼4424

屎波又禁住人博犯規

得返十零分鐘
唉
無了

綠木救世界

換綠木

希望入返球都好啦

呢個時候換Greenwood

入返粒啦屌你老母閪

究竟成日話換人換人換人
換人係咪一定好過而家先
而家有攻勢最尾一句唔入咋

無啦呢場

SOB唔撚係收契仔呀

對完利已經9

Fred d控傳真係好唔穩陣

條友嘔？

踢多個前鋒

頭先已經俾人吹左次，又黎
真係冇撚腦

啲quota 打算留到幾時？

人就得咁多，傷咁多人，
聽天由命多，見步行步啦

抵輸 有機會時唔把握好就係咁

阿狗今場個爭勝心大好多

竟然夠膽用綠木

所以咪要換

Fred d 比波

阿狗張凳印住比亞迪咁撚柒既

咁仲有邊個換?

黃膽水咁

無luuuu

輸都係輸自己 兩球失誤 就係人地把握到

咪撚出特廢啦屌

嘩屌 嘔

放棄？

驗下族譜啦 肯定唔係巴西人

根本就要換福仔 入馬仔

諗起敢帥歐聯生死戰換包維

無人可以用

一手包辦

之前上去 有邊唔俾

草埋換煲蓋

今場真係要屌，個中場空撚晒。

屌伙老母冇前4啦 屌

sob放棄咗人生了

自己唔把握怪唔到人

真係自己把握唔倒機會
對面鳩射一腳就入咗

但係有時有會傳到直線

卡古今場係盡哂力
但始終證明佢唔係一線
頂級射手入咗兩球了

好博

廢特同馬廸係明顯唔夾

費蛇嘅換人方式

全攻了

輸自己，屌都廢事

成班都結果論 未輸個12碼明明都壓住嚟踢 2:0之後又係度屌唔換人

係 真係一來一回 咁就輸左球

都係1場波距離姐

反正都輸 無得唔搏

有心態唔代表夠班

上半場已經話要換福啦

佢地做過乜尻到
但我地輸緊兩球

換馬迪

係人地個龍就飛出嚟撲 我地個龍避開個波

進攻唔對路就應該早換 真係唔知拖乜鳩

一叫換人就豬12m

一路都講換福頭

兩球都自己友派膠 咁輸真係好唔抵

fred屌你

我哋真係輸自己

On9 Fred

開場既逼搶
同埋下半場啲防守補位都好過上半場

事實證明點解今季費特未有正選住

巴黎球迷既感受 我地而家感受到了

壓住踢 我比你福拎住個波你點處理呀 有控球但係埋門質素咁差有撚用咩

Fred d 比波咁撚樣 都盲撐

福仔咁樣都唔換 成場冇態都唔屌得

躝啦屌

Hehe 同佢仲有好大距離

幾球chance都入唔到, 咁樣輸真係無計

費特

講真 射門係做倒出嚟 中柱中楣 近射又miss點搞

我哋之前成日都自爆架啦

有邊個可以換

好掛住vps啲把握力

最重要6分波呢場竟然輸

Fred邊撚到好，傳個波都柒下柒下咁

卡古 唉

福頭比3分佢都偷笑

屌福頭同sob 有親呀

唉，一開波中楣

冇mata 冇人識打陣地戰

h21先重要

費特今場點踢得好
標波失哂位又係咁傳失
仲輸球無謂12碼

Fred 呢下又勤力喎

阿狗=上場既我地
我地=上場psg
唔知做咩比人入左兩粒

fred 又救一球，成班屌屌屌

Very good covering by Fred

竟然係Fred清

散步妹

福突擊能力點都好過綠木掛？上半場個均勢你會唔會半場就換呀 成班怨婦咁

Fred 企位好有問題，攻緊好心就上d

除咗一開波嗰段阿狗都攻唔到

fred守ok
攻垃圾

上半季感受唔夠咩, 唔講以為今季第一場輸波

呢啲波真係怪自己
人地都係一球遠射加球12碼
我地就攻足大半場都入唔到一球

個勢開始返黎 又俾阿狗尻下尻下尻左個12m

Fred d波一啖砂糖一啖屎

講屌 今場pogba都要屌啦

你控到個波撚洗救救救

阿記今日防守打得好 , 曼聯D波帶唔到上去

福換馬囉 坐撚住個腦？

你呀

做返阿妹

其實係福同Fred好多時死帶 應傳唔傳姐

羊每次拎波就係得1個目標

個勢最好個段唔禁制
無啦

點解阿仙奴上場會輸

福頭一定最差

馬斯亞上腳機會都無

放棄左中場好難踢，進攻得兩邊，人地塞人係邊線你已經攻唔到了。

條友控波奇奇怪怪咁
好似唔就腳

岩岩傷好 你有把握一定好過福頭？

點突擊呀 啲反擊上到佢腳去咗邊 你有冇睇㗎

單論今場 費特踢得好過普巴馬迪

紅牌

打少個

啱啱好彩fred反應快截走個單刀波 唔係3:0啦

真係留力

褔真係差到一個點
馬仔出黎都隱形

今場啲decision making出哂事

搶完 又傳返柒 再搶 又柒 何來好

贏完人psg
轉頭自己變psg

FRED好似岩打深多一格, 打太前要分波就唔夠穩

福連續幾場都好差

唔明點解1:0唔換馬

無錯

波都掂唔到

你覺得今場阿好勁咩

留力打狗

無啦

對方kill the game了
真係冇運

普巴好差
呢場抵輸

普巴呢場

踢到成碌柒咁 個個屌fred唔知做咩

今場比人截幾多球呀屌

因為佢地海鮮 就算佢地今場贏都係咁話
跟本就唔係佢地踢得好 係我地踢得差

揾返個中學生出泥踢啦

molamola

球十二碼真係好傷士氣

同意

曼贏psg 阿輸雷恩
曼輸阿
結論係雷恩＞psg

一直講緊馬換福 綠你老母木咩
半場d 傳控射已經西到仆街啦

普巴冷靜D穩定D得唔得

普巴下半場差到咁啲人仲係屌緊廢特

兩球都係自爆

快D買右翼 , 依家淨係打左同中間好無變化

普巴唔係打緊最佳位置

好明顯輸壞ddg第一球 成場波即刻好難踢 人地又-6攞球12m

前4 全新上路

中學生落左場喇

改埋d狗名

Fred幾球recoveries都係自己傳得柒拎返嚟
球十二碼更加係佢前場扭失 之後輸返轉頭
真係唔知叫唔叫踢得好 只係馬迪今場都係踢到pat屎咁

上半場傳波ok喎

阿仙奴個龍門今場發揮得好好

dalot

轟仲要打少場

Rashford踢完歐聯上晒腦，冇腳好波

所以而家結論 馬出黎隱形左

你換人就係搏架啦
見到福頭冇態咪換第2個
唔會換個踢得唔錯既大碌囉

照你咁講 點解sob 又換馬仔出黎呀

今場輸得唔抵

今場係得細緊 lkk 踢得幾好

輸完第2球連波都傳唔到

馬仔啱啱先傷完，
sob都講會睇平時練波去判斷佢狀態
福今場狀態差，但馬係咪好過福先

條友失咗唔知幾多次控球權

今季佢算派得多膠
慣咗英超應該幾好

橫風橫雨到

半場一比零仲要咁多攻擊發揮咁好換咩人呀？換左又點 依家馬咪又係入唔到局 啱啱傷完係咁又要好似lingard十分鐘換返出去？

當左自己球王

把握好啲半場追和啦

明明大好機會 mma 又輸左 呢場和都好其實 但結果自爆

好大風大雨

大雨

等緊hehe復出

亂到

馬一樣無態

就算轟嬴埋都係同阿狗同分, 一場波距離姐

冼

屌你前場冇人

失完搶返就得㗎喇依度

好大機會最後排第5, 歐聯出局，FA cup輸比曼城，到時真係唔知請唔請so b

人地中場防守真係做得好 球球都會逼 到80幾分鐘仲逼緊

人地有決心過我地 點贏呀

呢幾場已經係咁
要抖下

綠木,,,

好掛住黑lin

除左上半場25分鐘打後到完半場
其實場波既節奏未試過喺我地度

唔得啦 , 打閘後上就OK
今場打右翼無晒影

係時候連入兩球

換錯Dalot

見到曼聯近況都好好買撚咗波

用下腦好唔好？

仲推

死推爛推

公平少少講，妓中場迫波係迫得好

拉車你又點呀

對面真係有火迫搶
我地冇乜火

dalot係場上其實仲好

戰犯3位：福 馬迪 白lin

屌，又9推唔傳

算啦今日踢得真差
馬迪搞到踢少個人

癡線 唔係蘇B連爭4機會都冇啦 當初落後10分都追到上黎仲想點

福頭成場冇腳好波都有人撐唔換

全隊都患得患失咁今場

點都請啦, 今季帶返個爭前四機會已經收貨
上半季柒到咁仲想點

福早啲甩波得唔得

算啦 一隊波 遲早都要輸
對面都好多球真係好博命 有決心好多
自己斷左好多球福妹費三個斷左幾多下場努力啦
起碼上半場前面兩個見到好多配合

咁都無ddg?

成場輸壞迪基亞果球

上場贏完放鬆哂

留名完場捉戰犯

輸一場清醒番頭腦
我地仲三線搏殺緊要專心

狂遠射, 駁冼手

輸到2:0先出來 對面後場企齊人守到完場啦

呢d波就會好想有mata，交完走交完走，做翻d空位出黎

拉豬又點樣呀 有冇一球好波睇下呀

福笑死人咩

費特風格明顯攻強於守 雖然攻都係好一般

呢個中中位全隊得靴尼拉係fit到
攻守平衡 傳波選擇 保護皮球 各樣都有番一定咁上下能力

我都唔想咁最緊要前四 希望隊波生性啦

雪下福啦要
上撚晒腦

下半場頭15分鐘都撳屌 但把握唔到

福又唔撚比 屌

都無其他選擇啦 仲有排第5都唔係so b錯 摩狗真係要落地獄

今場對費特真係改觀

平行時空
下半場未失波前呢

條友d傳波廢撚到咁都有人撐

我都係見到好多球係咁標波失位
搞到中門大開

落雨好有feel

蘇B第一場失利
輸係自己球員手上

雞胸就肯定
睇有冇前四

以為自己美斯呀 下下自己推痴撚線

呀福仔咁嘅樣、蘇B又當睇唔到

之前打道氣加運氣加決心
今場決心唔夠對手
無運
一開波輸壞左
後兩個算
心態差真係致命

今場唔順 又唔叫打得好差

阿狗搏到十二碼打窒條氣

福廢都算
sob唔換佢換大碌真係

福仔不如抖下啦 成場無腳好波 應該交波又唔交 打回原形 唉

你唔出又知佢差？ 1比0嘅時候出 到輸哂個勢先出 結果真係一樣？

踢PSG嗰球其實已經差到嘔
只係球十二碼同奇蹟反cup J到大家傻咗

失完第二球個心態好差
成日都傳失
進攻個時又係咁foul

明顯係上場贏得太神奇
慶祝得太勁
心態hea晒

訓醒未？贏左巴黎以為有力爭歐冠？

唔係so我地應該排第7，歐聯facup一早出局

得盧囝梳fred大佬屎緊羊踢緊波

唉屌 好撚驚SOB當佢契仔

係就希望之後狼隊再幫幫手，我地又唔好上腦啦

班球員都J 到傻撚左

傷兵潮係咁架啦

講真
sob接火棒贏咗咁多場都入唔到前四
就知摩佬之前係失咗好多好多分

邊位ching 話要炒對面8比2 燈走左我地8球

彪

綠木幾好

但木仲唔續約

Fred都話有搶波睇下
福除左交左波直線比lkk 仲有冇其他正常嘅決定？

撚羊好快

已經係 戰術重心

羊仲咁快

補五分鐘

已經係啦

唔洗死老竇咁嘅 仲有咁多場d分咬得咁緊

冇上半場咁入肉啦
仲要啲decision錯哂

其實應該換拉車
今場無球好波
反而大碌打得幾好

撚羊 2和b後備都爆唔贏

呢場失左分真係前4機會大跌...
之前仲要對鏝
點撚爭
唉

我話緊你最後一句

六弟

的確人地守得幾好 自己又亂

係 仲要高波全部唔洗預佢 一定失 呢條友真係體能搭夠 佢已經踢得算好但英超真係唔啱佢

屌你老母死肥閪

好掛住爺爺
爺爺年代阿狗永遠係我曼私家g

福我屌你

唉 福仔入球喇

空晒頂比龍

馬仔又輸 冇態到

麻煩sob 雪下福仔 條友忽撚左

Greenwood 交幾腳都幾正路，感覺冇怯場

你諗住蘇b兩個月就可以改變到隊波嬴到季尾

拉shit空曬頂到咁

綠木呢幾下幾有膽識

都係輸sob按手後第一場聯賽即 唯一把握好對中下游嘅比賽 等阿狗失分

褔仔傳得靚

綠木幾好喎 好過Chong

ddg我都算 一次半次
廢特憑咩

以後廢特都係後備時間求其上下場算

第一場冇計喇 冇得咁計

根本而家追到同第三差3分已經係神蹟
輸返一場姐，老老實實真係唔擔心，之前係爭第四而家係多咗個位爭囉

要哂幾多球呀福頭

拉SHIT仆街啦去

冇人覺得綠木踢得唔錯?

老實講 唔撚係蘇b既點走到宜家咁
輸一場係到支支左左屌屌屌

回傳俾龍

雖然依場輸得好唔抵，隊波真係比反cup感覺上晒腦，踢得好個人化，輸一場冷靜下都好。

Sob真係可以仁慈到俾福踢足全場

今日幾個狀態都幾差

曳

本身落後10幾分都追到上黎 無論最後點都真係屌唔落蘇B

頂到咁

難得熱刺輸 車仔和 你把握唔到

呢兩場
打起Fred
操返fit馬迪馬仔
仲有8場波有得搞嘅

控定射都有時間啦福頭

你好曳

Fred啲走位又係屎，成撚日同人哋撞位
HEHE走位拉邊正路好撚多

唔夠力就控落黎ban啦, 頂到咁

空哂頂比龍門 屌我以為對面後衛頂比龍

佢地一定會既 海鮮奴